[月供撚]寫左一頁好簡單既投資回報既program

Case 1：
每月供款 $5,000 預期每月回報 1.00% 初始金額 $300,000 投資年期 10 每月注資年期 5
第1年：$402,094.15 回報34.03%
第2年：$517,136.39 回報28.61%
第3年：$646,768.87 回報25.07%
第4年：$792,841.99 回報22.59%
第5年：$957,440.84 回報20.76%
第6年：$1,078,868.31 回報12.68%
第7年：$1,215,695.81 回報12.68%
第8年：$1,369,876.47 回報12.68%
第9年：$1,543,611.09 回報12.68%
第10年：$1,739,379.62 回報12.68%

Case 2：
每月供款 $5,000 預期每月回報 1.00% 初始金額 $300,000 投資年期 10 每月注資年期 10
第1年：$402,094.15 回報34.03%
第2年：$517,136.39 回報28.61%
第3年：$646,768.87 回報25.07%
第4年：$792,841.99 回報22.59%
第5年：$957,440.84 回報20.76%
第6年：$1,142,914.95 回報19.37%
第7年：$1,351,911.81 回報18.29%
第8年：$1,587,414.71 回報17.42%
第9年：$1,852,785.26 回報16.72%
第10年：$2,151,811.45 回報16.14%

其實投資去到後期，你每月注入既金額一樣，對你既回報影響愈黎愈少
應該注重高回報，好過注重每月供既多